［緊急］今晚和理非全面進場

今晚一定要人齊，有不反對通知書。今晚目標係人數創集會新高，要俾美國議員同議會見到我地個決心，唔好再俾藉口自己，今晚就算兜個圈你都要嚟。萬一法案唔通過，清算唔到黑警，我地就將會俾人清算，和理非你都避唔到。

今晚一定要係和平，理性，非暴力

tui

Tui

唔止謝sir，連er er er sir都……